UA換飛咁煩架

以前積分換飛真係直接換到張飛

屌你宜家換一張飛所需嘅積分多左唔少都算啦

仆你個街睇埋啲2D戲都要補返幾十蚊

放棄ua la. Dllm. Megabox撚值750分咩。
D分仲要年年淸

片長問題？